攬炒巴登報呢場仗未完!! 大家快D上Twitter!!

攬炒巴登報呢場仗未完
攬炒巴登報呢場仗未完
攬炒巴登報呢場仗未完

我地要繼續上次G20登報經驗
今次繼續上Twitter宣傳 將香港變做全球的焦點!!

方法依然好簡單
1. 上Twitter 用Hashtag #StandwithHK #FightforFreedom
同時配合番攬炒巴主題 加埋@BorisJohnson開一個Post
要求Boris Johnson回應我地

2. 然後再入去 #StandwithHK #FightforFreedom 揀幾個Post
Link:
Reweet一下
Like一下
Comment一下
搞掂 得閒的話 做多幾下
可以做到一個Trend最好
但最唔到亦都唔緊要

請大家謹記 一定一定一定要 脫離同溫層
連登有用 TG有用 蘋果有用 立場有用 連儂牆有用 和理非有用 勇武有用
但係國際關注亦都係非常有用!!
多一個外國人發聲
就多一分壓力比到中共
就多一分希望革命成功
所以請大家千萬千萬唔好放棄國際關注呢個支線任務

Twitter同埋Reddit係兩條非常重要國際戰線
大家千萬千萬千萬唔好忽略
希望大家可以養成一個習慣
用你每日上連登1/100的時間
盡量利多更多的Twitter

最後大吉利是講句
如果解放軍出坦克車 屠城
你第一時間反應會係嘜?
調頭走? 做烈士頂坦克車? 衝去外國大使館? 抑或係上連登宣傳? 定係打電話同屋企人講拜拜?
我的答案會係
拍片放上Twitter 然後@realDonaldTrump
然後就係等住帶美軍入城 成功攬炒

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

請大家謹記
你而家願意多拎五分鐘出黎係Twitter發聲
香港革命成功的機會就多0.0000001%

但係
聚沙成塔
聚水成河
我地總會成功!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

大家諗下
如果全世界更加知道香港而家的狀態
然後好多國家出旅遊警告
香港旅遊業受到壓力
佢地會同政府施壓

你要記住
政府唔理你
但政府唔會唔理商界

大家加油推爆佢!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

推

大家想遍地開花
開到十八區
開到美英日韓歐澳等等地區
大家花咁大人力物力出去遊行集會
而家只需要花多你少少時間同埋精力
就更加可以係英語國家有更多影響力
希望大家可以一齊去Twitter
推爆佢

而家出面好多五毛嘗試將個風帶去
群眾鬥群眾
希望大家可以心水清 唔好中計
做番我地主線任務

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

攬炒巴團隊己經講到明
今次係《中英聯合聲明》之戰首輪攻勢
即係嚟緊仲會有其他攻勢
我地或者無能力去幫手撰文
但我地有能力去制造一個更大的迴響

希望大家可以響應
一齊上Twitter 推爆佢!!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

請大家一齊推爆Twitter!!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

希望大家唔好淨係放低一個正評就算數
請你地多行一步
上去Twitter!!
推爆Twitter!!
佔領Twitter!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

幫推

Twitter真係好重要的
希望大家可以借多一份力量比我
上一上Twitter
只求花你5分鐘時間

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

香港人

多你一個出力 真係好多力!!

請大家一齊推爆Twitter!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

係出面所有的遍地開花Post
即係大家公務員Post證件上嚟明志
希望你地可以Post埋上Twitter!!

大埔連儂隧道好勁??
我地制造一個Twitter連儂牆!!
以後無人可以搣!!
無人可以滅我地聲音!!
我要遍地開心
開滿地球每一個角落!!!

大家快D上Twitter 推爆佢!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

大家快D上Twitter 推爆佢!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

踏出同溫層第一步
Twitter連儂牆!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

唔好意思!!
後日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

push

進入國際戰線
邀請國際勢力加入!!
大家一齊推爆Twitter!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

How?

我知大家好唔熟悉Twitter
但希望你當係比我呃一次
踏出你的第一步
上Twitter
幫幫香港忙 發聲
幫幫你自己 發聲
幫幫你朋友 發聲

推爆Twitter!!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

Push

去Twitter開個Account
隨便加張圖 或者直接用英文文字出個Post
最重要加埋Hashtag #FlightforFreedom #StandwithHK @BorisJohnson
即可

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

搞掂

多謝攬炒巴
制造左呢個絕佳的機會比我地

我地千祈唔好放過呢個機會
我地要推到英國新首相睇到
我地要推到全世界睇到
我地要推到全世界知道呢一刻
香港係幾咁不堪!!

等我地浴火重山
我地一樣可以用Twitter
宣傳番香港有幾咁美好!!

大家加油!!
推爆Twitter連儂牆
不能滅聲的國際連儂牆!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

你要攬炒嗎?
你今日攬炒左未?

推爆Twitter國際連儂牆!!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

1

光復香港

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
徹底追究元朗警黑勾結恐怖襲擊，上環無預警開36槍射頭意圖謀殺

希望大家可以

1. 將用Twitter變成你生活一部份
2. 切勿忘記國際戰線

大家快D上Twitter 推爆佢!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

大家用力推爆Twitter!!

我地踏出同溫層
我地要全球同溫!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

支持

個logo靚係靚，但成個球會/銀行咁，人地以為你係d咩大機構黎，做多左喇designer位手足似乎打飛機打得好爽，又整埋animation自high，有時間買支寶礦力上連登做鍵盤戰士仲好啦

正正係因為今場運動無大台
所以每一個人
即係你!!
即係睇緊Post的你!!
你的聲音先咁重要!!
你的聲音就係一切!!
香港需要你的聲音!!
國際需要你的聲音!!

因為
多你一把聲音
真係多左好多!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

Done

比你咁講講真係有D似球會

但唔緊要 其實依然係一個好的開始
希望攬炒巴可以Share個高清圖出黎
等大家可以再利用呢個Logo係其他方面!!

多謝攬炒巴!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

多謝你!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家可以幫推

希望大家可以

1. 將用Twitter變成你生活一部份
2. 切勿忘記國際戰線
3. 養成每一次回覆 都加一個Hashtag的習慣 #StandwithHK

大家快D上Twitter 推爆佢!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

推
三毛又出動

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

大家加油!!
推爆Twitter連儂牆
不能滅聲的國際連儂牆!!

你的聲音或者改變唔到你家中兩老意見
你的聲音或者改變唔到你個硬頸朋友意見
但你的聲音隨時能夠令到國際上唔知邊個知道
原來香港係咁
原來香港需要幫助!!

我地而家就係要上Twitter
搵呢D幫手

大家一齊上Twitter
因為多你一個聲音
真係多左好多好多!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

大家一齊上Twitter
因為多你一個聲音
真係多左好多好多!!
係好撚多!!!!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

大家推爆Twitter!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

#FightforFreedom
#StandwithHK

大家用左30萬磅
希望大家認清楚
唔係捐左錢就算
捐左錢就會有你想要的嘢

請你認清楚我地面對緊的高牆
真係好撚高

但只要多你一把聲音
去國際層面上發聲
就真係會多左好撚多

請大家一齊去Twitter
因為多你一個聲音
真係多左好多好多!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

轉左

眾籌完唔可以冇左回事

香港人加油！

講幫手推推以下post
[緊急] 上環義士受傷狀況

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

無錯

唔係籌完錢就完
大家加油

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

已經每一個social page每一個post like/retweet 咗

pish

死，老人家唔識玩twitter
沖完涼出黎register

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

各位
希望你地認清楚
唔係比完錢
拍拍籮柚就成功

你捐錢係為嘜？
你係為左可以逼到英國出聲係咪？
而家你同樣可以逼到佢地出聲
但你唔需要捐錢
只要你發聲

求求你地快Ｄ上Twitter
推爆佢!!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

跟

幫手

已幫like

我地今日推爆Ｔｗｉｔｔｅｒ！！！

Pish

錢就洗完 follower retw又少

巴打不妨叫埋你朋友一齊幫手
推爆佢

推！